最近有咩股票好買？

如題 主要係短炒

匯豐，博反彈

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

日日買熊 日日收錢
唔係講笑 已經約咗經紀睇樓

0005 向下式短炒

燈仔識買股票？笑尿咗